要排廁格食飯

屌！聽日應該要排廁格食飯！